有無男公關店介紹😓今晚想同幾個宅女fd渡過一個刺激既平安夜

我地都想試下男人

去地盤

gay到仆街

呢度大把

認真問
應該會有d靚仔型男陪飲酒既店

我係

咁你條j點

我屋企

我呀我呀我呀！！

身高180 條j30cm長仲識轉灣
中上樣要唔要？

Tg?

唔做男人生意

九龍城D泰國餐館

想要正經男仔

男公關都重要正經？

雞都有純情啦